【以正視聽】到底點解要屌人影大頭

影大頭係人民鬥人民？迫人屈服？會失民意？

我屌晒你哋老母啦

如果你冇食藍店嘅話
根本唔使怕人哋影

如果你自稱黃嘅 又會食藍店
咁你就會驚俾人影上嚟
驚俾啲朋友發現你只係個偽黃
從而唔再食藍店

個目的根本唔係想批鬥你
係想你唔好幫襯藍店
對準嘅唔係人民
係藍店係經濟係政權啊屌你老母

支持黃色經濟圈只係最低成本嘅抗爭
之前已經想講好耐
你覺得跳閘 平時黑衫黑褲黑口罩好高成本
fine
（知唔知勇武抗爭比呢啲成本高幾多？）
但起碼呢啲低成本和理非都做到嘅行為
你唔好反對
唔好再畀呢啲道德底線自己
我哋依家係抗爭梗啊（sor我依家仲未覺得香港係革命梗）
仲係呢個世界上最邪惡嘅組織

唔該大家有個共識 兄弟爬山 各自努力
有人咁做而又冇錯嘅話
冷氣軍師同埋道德抗爭梗左膠唔好阻住晒
我哋唔係玩泥沙
我哋要做嘅係 革時代的命

香港獨立 唯一出路

推
-----------
香港獨立 唯一出路

推

算啦 班人自己都食埋藍店, 影你一張相就是批鬥, 當然唔排除有人借刀放埋個人資料

無食藍店拍咩人影相

不服來辯

出面咁多post解釋緊點解你唔入去討論？

係都要出post洗版？

係咁打香港獨立係唔會你嘅可信性

因為要大家都知影人大頭係冇問題 各有各做

有邊點你覺得唔可信？

就算係黃絲
都會有時跟大隊食藍店

不要墮入「人民鬥人民」的局面

Show Blocked User - 印地安全套

依家係抗爭梗定點

次次都話食一次半次冇所謂就ok?

敵人打到自己人咁樣 你同我去幫襯佢哋？

我係元氣食薑，洗唔洗比人影

要做嘅唔係將抗爭理念spread畀大隊？

問心你依家仲有冇去食？

行得正企得正有咩好怕？

係咪全村人
老細同事長輩甚至見客去藍店食
都要唔去
咁先叫黃
有幾多人做到
係咪要割撚大半人
令抗爭者變小眾

同埋唔好滑坡
就算間店有人屌示威者都算藍
唔通去飲starbuck都等於資助對家打人？

利申：雖然我唔同意影大頭同裝修，但我唔見得嗰原意係「人民鬥人民」，只係希望大家謹守原則，藍店/港鐵/中資本身就應該避得就避

最後真係會影大頭既人分分鐘唔多，但點解呢個討論一出現，大家反省既唔係自己做得夠唔夠

係呀屌你
你咁都唔撚明？
你知唔知咩叫黃色經濟圈㗎？創立目的係咩？

當初邊班仆街提架
果d肯定鬼黎

五毛又帶風向去極端，拉

屌，原來仲有好多撚樣唔明黃色經濟圈嘅目的係咩
咁你哋革咩命報咩仇呀？

真 仲要part time 抗爭到幾時

你咪同老細講食呢間有機會比人影囉，
你淆底可以推介第二間黃店，再淆底啲咪推薦去無表態既
你咩都做唔到係你廢係你既事，唔代表食藍店係岩，
唔好用無得簡去合理化食藍店

重有岩嫁，飲Starbucks 同資助對家打人無分別。

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

係屌人影大頭嘅帶梗風向喎

各有各做
影大頭我唔覺有咩問題 唔知點解要反對
係達成黃色經濟圈嘅方法之一

恥笑

人民鬥人民
中共最鐘意

岩呀 影到班人驚 批鬥所有食非黃店既人
身無屎怕咩人影

影, 幫你宣傳下, 叫大家一齊加入

講撚咗唔係 係同政權鬥梗

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咁依家開始去都唔去好難？

最認同嘅一句

黃色經濟圈已經係最低成本嘅抗爭

咁都唔做真係冇嘢好講

但覺得有時一次半次就唔好迫死人

搭黨鐵呢咁
都要影
呢家日日番工放工金鐘都爆哂人
Mk Tst cwb 站都係好多人
影埋佢地快

同時有時人真係要逼 非常手段係要做

你影人民
人民走出黎屌鬼
政權係後邊哈哈笑
完

事實的確係你去飲STARFUCK 係比錢對家打擊自己友。

如果無得揀, 比人影左大頭, 咪反省下點可以得更加好囉
而唔係屌人影你, 你比緊錢對家呀

要啦
要令到大家都行路遊水返屋企

難聽啲講
遲啲可以跟大隊入再教育營

如果幫黃色經濟圈發展係用呢個原因咁遲早會收皮，一開始黃色經濟圈係自願自發性質帶起而唔係有人強迫佢地幫手足，捐錢去星火，而家你用呢種受法大部份淺黃係唔會同意，又係呢d極端撚出嚟將件事搞到變晒質。黃色經濟圈只係發展無耐，俾佢地帶風向成功既好快收皮，中共要打殘黃色經濟圈就係要樓主呢d 人去搞分化，一句正視聽就以為自己講緊道理

識d野啦
點可以淨係影 食藍店架
影埋坐黨鐵既人啦
黨鐵都坐
影人啦去
樓主快d去影
影到黨鐵無人為止
全城坐巴士

藍屍發言，係全職革命嘅快d沖入去拎軍火

講緊online game攻略

屌

黃色經濟圈從來都唔係極端撚諗出嚟
極端撚上哂前線
你啲人要無痛抗爭手法先會成立

拉

你呢d 行為只會不斷將黃色經濟圈範圍收窄，食黃店從來係自願，你而家玩影大頭嚟搞恐怖主義逼人歸邊到頭來只會愈來愈少人，人係受軟唔受硬，當初大家都係咁所以場抗爭先會愈搞愈大，你而家就用番中共手法逼人屈服。

當初玩火咪個個走出嚟割
都要時間去進步去適應
至少依家戒咗藍店先啦好嘛

利申：次次跳閘

喺黃色經濟圈入面
食黃店係自願
唔食紅藍係必須
佢哋仲有中立店選擇

咁問題係點解會走出嚟屌鬼？
扮黃怕俾人知？

藍絲都屌鬼緊黃絲
政權都哈哈笑緊

你on9應該唔係扮

Push

係，我已經斷六親

笑死，咁你去隔離tvb post叫班手足收手未？
啲公司受軟唔受硬，洗人版唔比人落tvb廣告

洗fb 寄email就得，搞私人公司就唔係人民鬥人民
但影大頭就唔得

-0-0收手啦，失民意，比佢食

收皮啦你
叫你去影 見咁多人又怕
你咁講 玩火果陣元氣 美心d人都走啦
日日 黨鐵幾十至幾百萬客流量 你唔搞？
影人食藍店以為好威？
見太多人坐啦 所以算啦？

你講到咁勇武要報仇要革命咩都唔需要理，做咩你唔揹住個炸彈入去狗屋攬抄？咁報仇直接好多，而家講革命唔好有限制，你沖入去無人會話個畫面唔好睇，如果有我第一個出嚟幫手屌7佢地。

全屋日本製家電 傢俬

藍絲不嬲都係幫政權
你個腦去咗邊？

就算係必須都要佢地自願咁諗而唔係影大頭強逼人，而家係手法問題，同中共有咩分別，咁樣係追求民主自由？假如之後有普選，到時又諗類似呢d 方法俾人投黃絲侯選人？咁既話而家抗爭嚟係做咩？

你影人大頭唔走出黎屌鬼？
問深一層你有冇交稅，有交稅都幫緊個政權
仲唔影返自己大頭貼上黎？
唔排除你地未到交稅年齡

收皮啦你
咁又唔見你去影？
人地覺得影藍店有用人地真係走左去影，

你覺得影黨鐵有用你唔去做？
淨係係度識得屌

人地影完藍店唔敢影黨鐵係柒，
但你藍店黨鐵都唔影，重係度嘈就垃圾都不如

3點後停止所有關於「和你影」爭論

黨鐵唔比坐 飛機唔比坐 國泰 hkexpress

啲石屎係咪都日本運過黎？

咪撚再嘈
討論返主線

一大堆五毛開po帶風向話唔好影大頭
連登真係滲透得好恐怖
驚 咪唔好食藍店囉 要令藍店無人幫襯就係要增加啲藍絲幫襯藍店嘅成本架啦
仲有人開po乜撚野受軟唔受硬 今時日今仲幫襯藍店嘅人唔係藍絲係咩？仲要講到咁耐以黎無勸過一樣

話人地有自由幫襯藍店 咁講法咩裝修遊行乜乜柒柒都唔洗搞啦
正苦有自由唔回應五大訴求架

其他野唔講 用白色恐怖迫人歸邊原來都係時代革命既一部份 唔知梁天琦聽到會點

同意

同裝修私了相比

和你影根本和平到不得了

我就係唔撚認同影人食藍店 共產狗 玩批鬥
我笑緊 要影人食藍店既
點解仲唔影埋 坐黨鐵 坐國泰
影埋係果度打工果d 人啦
幫藍店賺錢喎
去啦 去影啦

共產黨

咩叫冇道理？
成場革命嘅目的係咩？
我都費事回應
你啲人根本唔明自己做緊咩
潔癖撚嚟

屌 唔好再嘈埋呢啲濕碎嘢啦

就算政府係必須答應五大訴求都要佢哋自願咁做而唔係街頭抗爭強逼人，而家係手法問題，同中共有咩分別，咁樣係追求民主自由？假如之後有普選，到時又諗類似呢d 方法俾人投黃絲侯選人？咁既話而家抗爭嚟係做咩？

咁講都幾百搭

快啲去隔離tvb post叫佢地收手啦咁

影大頭目的係咩？

屌你都冇理解人哋行動理念就收皮啦

咁多人有相反意思唔會去諗下原因，而係即時屌人係5毛分化狗，其實同港共有撚分別，搞咁撚耐到頭嚟咪又係整左個獨裁政權出嚟，分分鐘仲痴過港共，抗期間已經強迫人食野歸邊，如果唔係就即刻影大頭放上網批鬥，俾你地掌到權仲得了？

又用中共論
追求民主自由嘅手法
歷史都有教我哋好多
真係唔係幾想回應你
追求民主自由嗰時根本冇道德可言
係你哋班傻閪完全唔了解現實

而家咪叫大家公平啲
有份交稅既影大頭一齊貼上黎
唔好縮沙

因為樓主根本唔夠人講
咪出黎帶下風向囉

你唔認同你就去做番啲你認同既野
淨係識話人無用嫁

個行動無用自自然就無人會再做，
你嘈黎無意思

隔離tvb post手足都批鬥緊啲公司嫁，
你過去叫佢地收手未？

白色恐怖從來都係有權力嗰邊嘅人先做到
你哋其實都幾煩

國泰 港龍 空姐 係咪全部要放上網起底
M記 黨鐵 美心員工 全部影低佢
幫藍店打工喎
共產黨來了 齊齊批鬥 批鬥無罪

又係死灰復燃撚.....

睇黎真係好想玩爛黃色經濟圈

黃色經濟圈 係貿易層面
如果公民層面都做到嘅話就唔使黃色經濟圈啦

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

我哋係要戰勝中共，唔係要做道德撚，手法唔係問題。
人嘅動機來自恐懼同慾望，而前者係香港人群起抗共嘅最主要原因，並唔係因為警暴難睇，而係怕自己有朝一日會遭受警暴。
藍絲同我地唔同，佢哋會見風使舵，所以而家仲有好多藍屍斬人殺人案，因為佢哋做所有支持藍營嘅事，小至食藍店，大至殺人，都唔需恐懼。
我哋要贏，就要為藍絲甚至淺黃帶來恐懼，而此恐懼要大於共產黨。殺警可以，殺政客可以，叔一燒可以，影大頭更加唔使講。此為核爆都唔割。
唔需要擔心自己會成為俾中共更唔道德嘅存在，我哋冇可能做到，塔利班都做唔到。一日中共存在，所有抗共行為，或者你唔認同其行為但有動機抗共嘅人，都有道德正確性

拉 依加要集中油塘先

影人大頭根本就多鳩餘 唔講潔唔潔癖 根本藍店主流客源都係上左年紀個班 唔會care你影唔影 反而仲叫你影得好睇啲 你要打擊藍店一定唔會係用影大頭呢種方法

坐日本車 用日本油運既添 搬上黎既都係日本人

你諗諗，可能有班手足，打機打到半夜。
屋企附近得返間24小時m記

老老實實，我自己覺得咁做同紅衞兵咁
我自己覺得啫
絕對冇分化之意

朋友 可唔可以唔好亂用字
恐怖主義唔係咁用

當日班學生跪起到 有冇大人聽過？
當日班家長個個求班黑警放poly d人有冇放過？
當日個長者跪係到要班黑警唔好打人 黑警有冇聽？
受軟唔受硬 正一笑話

大家公認的藍店 問心有幾多？
不外乎吉野家 美心
連罷食都做唔到 對得住被打被姦被殺的手足？
已經唔係要你出黎做勇武 甚至做文宣
控制自己比錢食邊間咁易都做唔到？
如果覺得自己對得住的 又怕咩被人影呢？

咁你過隔離tvb post叫手足收手未呀？

收皮推行動post啦
要講幾多日呀

日本製out啦 而家要全港製先叫黃

有冇第二句呀而家咪駁緊你囉

影大頭係恐怖主義 你左膠定假膠啊？
第一次見人恐怖主義係用電話相機進行

Shame

所以要阻止人影
唔聽就割 屈毛？

而家又雙重標準啦
結論都係幫政權
但自己做錯即刻唔覺係錯
厲害厲害

起底BLOCK

你答啲野全部只係你主觀感覺，咁都叫駁左？
藍店一定淨係focus上左年紀？
美心底下既Starbucks 一風堂，老野去食？
吉野家得老野去食？

食藍店一定唔會care比人影？
你話係就係？
你完全無視左會淆底唔敢食既可能性

你得論點無論據點叫反駁呀
你咁講我套哂你堆說話
落隔離tvb post手足做緊既野都得啦

咁咪放長雙眼睇下你影人大頭可以搞死幾多間藍店加油呀

咁你又修裝修藍店？
咁你又火燒藍屍？
受軟唔受硬
唔用唱歌愛與和平感化佢地？
你地暴力抗爭叫人唔好割
人地影吓相就屌人老母
當初中並咪暴力手法建國
你地而加唔係用暴力破壞社會？
我又話你似共產黨呀？
醒吓啦

原來你有得簡唔交稅，勵害勵害

我只係可以pps 每日幾蚊幾蚊咁交

借問聲你幾時去tvb post叫佢地停手
或者叫佢地反哂所有紅媒？

咁你嘈咩姐，
又要係度嘈，比人反駁到無聲出又放長雙眼，
走住黎屌，無撚用架

好似你咁就死得啦，咩都話無用無意義唔做
岩呀，學你咁講，隔離post手足搞唔死tvb嫁

你誤解咗兄弟爬山，各自努力唔代表乜柒都做得。
Eg方仲賢講錯嘢事件，幾撚多人出黎屌柒佢，叫佢道歉。嗰陣又唔見有人講兄弟爬山。
再eg 太子站慶生事件，幾撚多人出黎屌柒，又唔見講各有各做。

講到尾都係班偽黃食藍店怕比人影

暫時停止爭論應大頭

各自努力係努力食藍店？

如果話係"人民鬥人民"...
運動中期...(7.21 之後?) 好多時'獅鳥', '裝修'果D都算係啦咁.......

問題係本身件事冇做錯啊

我知概念唔同，
但樓主話你冇去食藍店咪唔會比人批鬥
同警曱話你唔出黎攪事你就唔會比人打，唔會比人虐待有異曲同工之妙

咁多升級你唔做，你去影人大頭？

Peter攞料五毛，你已經好幾次俾人開post屌啦，仲分化

你覺得冇錯姐。
方仲賢都覺得自己冇錯，慶生都冇錯。

咁你講吓影相做錯乜柒先

其實你話概念唔同 仲想人覆你乜野
咪覆你概念唔同
出黎攪事為抗爭
食藍店係為左乜野 感化藍屍?

知概念唔同又點樣異曲同工呢

其實唔多升級可以做 有啲嘢唔係錯嘅 做到咪做

便衣狗你又唔夠膽打，拉人你又唔膽救，淨係識係度影大頭批鬥人黎發洩（我都唔夠打架，但我克服緊兼訓練緊，而唔係用呢啲百害而無一利既方法）

你趁藍店收工去痴文宣噴字都好過影人

懶就懶啦
影大頭呢啲冇用行為都叫抗爭?
對家影你大頭就上報中央; 你影大頭對佢有乜影響?
怕你有牙定怕神獸麻包袋?
雞毛蒜皮都用咁多時間爭論,
注意吓時間成本好冇?

咁執著成效就一齊開盤落注,
有獎有罰。咪大家得把口9UP

你覺得有錯啫
14年勇武嗰時都係好多人覺得有錯

樓主快啲走

你裝修燒鋪我又問你咁威做乜唔燒禮賓府特首辦？
你燒藍屍廢老我又問你咁威做乜唔燒林鄭習總？

問題係已經預見到反效果多過正面效果呀嘛，你用呢啲方法逼人唔食，被逼唔食既人唔會因此食黃店，可能會揀啲冇表態既食店，咁對壯大黃色經濟圈冇幫助

agger

咁你預唔預見到幾時贏？
佢哋唔食藍店已經好好 削弱梗對家喎

想問燒活人點解正面多過負面
令你地當初話唔割？

左膠乜7都屌一餐，光環可以自己攞哂

唔撚討論得？討論就分化五毛？

樓上仲有件醒目仔開口埋口tvb前tvb後 兩件事都唔撚同

對家郁手先呀嘛 會唔會無啦啦比人屌兩句就出神獸呀？

我淨係見到政見唔同就燒人間鋪咋
又唔割？

我意思係咁多升級你唔肯做，揀著個最有爭議性既黎做

仲有，勇武手足做野我不嬲好支持，因為對中共既爪牙做到威攝，而家你影人大頭關唔燒禮賓府咩事
寸到人你咪覺得好爽呀，順便比啲理據呀唔該

唔割喎 至少燒完啲商舖係會淆 影大頭有咩用？

我會繼續影
但都要停止互屌

咪啲食藍店既中立狗淆囉

你答撚到我咪呀咁？走住黎屌，無撚用嫁你
有理有據就直接駁我啦

而家人地食藍店先咪影鳩佢囉

無人做既

有爭議係你覺得有爭議
好老實人地郁手先
你就要燒鳩人冇爭議？
打返佢唔撚得？點解要直接燒？
係大家都覺得核彈都唔割 你先覺得冇爭議
問你影人大頭有乜錯又講唔出
仲叫人比理據
你自己講下人地用手打你 為乜要燒返人轉頭好過啦

我地要壯大黃色經濟圈，係要拉攏人地加入，唔係令到啲潛在既勢力走哂喎

仲有，我預見唔到幾時贏，你要削弱對家有更多適合既方法，始終我唔認同用呢種方式

從今日開始，邊個飲東江水邊個就系五毛

我地要壯大黃色經濟圈，係要拉攏人地加入，唔係令到啲潛在既勢力走哂喎

仲有，我預見唔到幾時贏，你要削弱對家有更多適合既方法，始終我唔認同用呢種方式

答到你未？令到班食藍店既淆底都講得出屌你老母你都係用愛與和平感化黑警算啦

成個熱門都嘈緊呀得我話有爭議
之前咪講過，我地黃色經濟圈仲未壯大，我地要拉攏多啲人黎，而家唔係要用呢種方法去逼人地唔食，人地就算比你逼到唔識藍店，都唔會選擇去食黃店，至多都係揀啲冇表態既食店，對黃色經濟圈冇幫助
其實影大頭有咩問題我講得出架驚你唔追po我打多次

最後我冇講過話咩燒藍屍，點解無啦啦要我解釋

你地同一班批鬥人地坐關愛座嘅廢佬有咩分別？
人地都會屌出聲，而和你影嘅人連屌都唔夠膽屌！
如果你影係為咗起底，咁都有d用。但連底都唔起，只係幫人影相真係廢到一個點！
仲有，你地都只係係門口影姐，點樣可以影得清楚？根本就唔係d咩大頭相，只係成班傻仔係度打飛機
btw, 唔好成日擺勇武上台。對真正嘅勇武黎講，佢地嘅敵人係黑警同pk政府

因為燒完個啊叔行得走得 畫面唔難睇 同理個被磚掟死嘅啊伯 因為佢係走入兩邊混戰而死 咁冇太大反響 但721係對手無寸鐵嘅市民出手 所以就算冇死人都反響好大 一個道理 點解裝修魔法藍店多人嗌好 但影人大頭就兩極化 因為前者係100％搞到對家 後者係有可能搞到一般市民而且表面上對藍店冇實質傷害 啲人覺得唔係直接打擊對家又可能搞到一般人 畫面冇咁好睇自然唔係個個buy囉

柒到要用人地答案黎覆我，
真係走住黎屌無撚用嫁你
你有無自己思想嫁？

壯大黃圈同削弱藍店兩樣野無衝突嫁
要班食藍既淆底點解無可能呀？
只要令到個幾間知名藍店
啲人食飯行過會好似批鬥坐咁有心理負擔唔敢入就已經成功啦

本質上tvb戰線咪又係白色恐怖叫人唔好落廣告

定學你星期六有行動唔出係屋企打牌，
再開post公告天下推上熱門，阻鳩住行動post,
就可以光復香港，革時代的命呀？

食藍店既人你都要拉攏
佢地感受你都要顧埋
你唔拉攏埋元氣美心管理層？
裝乜野修？批鬥只會令人更反感
咁又做？

第二 唔好成日loop話冇幫助
打擊藍店生意額咪幫助囉
燒人間鋪唔係想咁？
而加又話冇幫助
咁裝修意義係咩？又想割返轉頭？
答撚曬你 分埋段怕你又話我唔答乜柒柒pt

燒藍屍緊係話唔解釋啦
根本呢度冇人識答
算鳩數啦

利申我覺得幾治癒

但對班中立撚黎講
咁既畫面都唔難睇
你講真定講笑

仲有裝修藍店 點解會100%搞到佢？
你要拉攏中立
大把前線管理層可能都係中立
美心出事係個八婆
關其他人咩事先
你地裝修令前線工作量多左
管理層又要曬時間處理
一概同個八婆無關
唔關人事又要搞鳩到人
你地唔係最憎？咁仲裝乜野修

學佢地講，搞到普通市民會輸民意

燒藍屍燒人鋪我冇所謂喎，你搵錯對手啦

第一，香港仲有好多事不關己既人，就算將來我地贏定輸，佢地既生活都會照過，但拉攏呢啲人既的確幫到我地黃色經濟圈。同埋你唔好滑坡效應，我好讚成裝修，因為係針對間藍店

第二，打擊藍店生意額有好多方法，最好緊係打擊既同時壯大自己，而家就算你打擊到藍店生意都壯大唔到自己，所以唔建議呢種次一級既做法

點？係咪仲嬲？我認輸啦好冇？你贏哂，今日有人比人扔落樓，行動post冇人推，我真係唔想再係呢個小問題度再嘈，我始終唔認同影食藍店人既大頭，但你建持要影我都阻你唔到，勸都勸過，所以係我唔岩，唔好意思，唔好勞氣，我出去推行動post先

重有會話裝修同tvb戰線，係另一回事，
但點另一回事就答唔出，
係呀，話緊你呀，星期六打牌開post個個

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

仲要追住黎咬 我有出去使唔使寫返份report比你 再唔係同你講聲對唔住囉好冇？由頭到尾我只係覺得影人大頭打擊成效唔大之餘仲幫唔到我地個圈子壯大 仲有好多方法例如好似隔離post咁貼返每間藍店做過啲乜用事實提返人 關愛座坐唔坐就好少事有其他位坐 但萬一有手足係坐入元氣食薑比你影上黎咁點？你要堅持我唔阻止 講就講完 我出返去先 對唔住呀